[經典重拍]Mortal Kombat 真人快打 討論區

唔知爛唔爛

預告片就好正，但根據往績遊戲改編嘅電影真係好多都爛， 所以唔好咁大期望或者會好啲

呢樣都知
但係始終邊最近個兩集game其實本身都係打電影feel
華納巴打勾劃d劇情其實都好正
只要跟番唔好亂改其實就應該ok既

ff下希望有terminator 異形 鐵血戰士

第一：華納係攪亂檔專家，通常都係爛片

第二：一見到又係沙漠拍，沙漠拍親九成都係爛片

聽日晏晝去睇

打得爽就得啦 劇情呢啲襯托姐

主角唔係劉康又唔係Johnny Cage，會係咩角色？

10年前有人拍過short film，都幾正

有冇noob saibot先

有冇巴打睇完分享下
想睇又驚伏

有無巴打知3級喺邊？女朋友驚太血腥唔敢睇

最快都要下集
避寒仲係sub zero

有啲危險
個導演拍開廣告同短片
今次算係第一次正式拍長片
溫子仁唔知參與咗幾多
單睇預告
個導演似乎好清楚觀眾想要乜
佢係一戰成名定一嘢收皮
好快就知

女權:點解冇春麗份

建議你去Youtube搵下啲Game嘅片嚟睇
尤其出處刑技嘅片
最新出到第11集
導演強調整體風格想貼近返遊戲
我估血腥程度大概差唔多
都係爆頭肢解分屍抽骨之類
血腥得嚟因為太誇張
反而有啲黑色幽默嘅感覺

本身隻game都唔太血腥
可放心入場

GET OVER HERE !!!

Mortal Kombat fan 想入戲院睇 但點解三級 現場買飛職員係咪一定check我身分證？ 我睇落唔似咁細會唔會過到骨 本身都之係差啲啲過18

見啲鬼佬話叫得唔夠迫力

平時Game入面係轟出嚟 戲入面就講對白咁

有冇人知 可以答一吓我

除咗DCEU長期混亂，華納出品有咩問題

魔戒
哈利波特
Matrix
V煞
300
Watchmen
Inception
Sherlock Holmes
Pacific Rim
Gravity
最後武士
Mad Max
Lego Movie
Edge of Tomorrow
Constantine

溫子仁，Nolan，奇連伊士活都係華納長期合作伙伴

實睇舊戲院又冇哂

你真係fans? 點解三級都問得出口 唔三級邊個想睇

如果唔三級
套戲就有好多位要Cut
刪剪版我估你無興趣睇掛？

應該慶幸香港仲有三級足本版上映
嚮支國呢啲R級電影係唔俾上
就算上都要Cut晒啲血腥場面
變和諧版
睇嚟都無意思
如果將來香港跟埋支國嗰套
就再無機會嚮戲院睇到呢啲戲

上面問有冇戲院唔睇身份證

諗住今日收工去睇

間間都係睇樣先決定查唔查啦
點會個個Check
但唔俾入就浪費飛錢
真係自己諗過先

Finish him
星期六自己一個睇

Test your might
等陣晏晝睇
衣加個埸仲完全係吉

Scorpion

登登登....登登....登登登

Trailer 入面話有 birth mark 果個
Game 冇出過，係新原創角色

啲人話佢可能係二代subzero

呢套動畫都正

希望配樂有舊版咁上下質素

但點解三級係咩意思

其實你個樣未去到大叔或者唔伯咁，基本上都會查

利申：某大戲院員工
細戲院就唔知啦

廿年前個兩套咪唔係三級 lo

冇彿tality 不如唔好拍

btw 冇人覺得真人快打個名好on9?
明明記得以前叫 格鬥之王
霸氣好多

有

唔記得劇情
只係記得主角係liu kang
kitana好似係個公主?
好似係租錄影帶睇

屌你正呀喂

冇 Johnny cage
個studio 回應話係 try to be less white

都真係幾yellow

mortal kombat唔血腥不如番屋企睇超級學校霸王算啦
希望佢拍得番啲finish him既畫面

早排 YouTube click 入去睇到葉問4 打美國佬
Climax 個武打差到一個點，就住就住咁
係人都睇得出如果真係打，個美國軍佬咁既身型
一拳一定到甄子丹入 icu
I mean 如果大陸既武打開始墮落，希望荷李活會進步到
如果今次失望仲有年尾既 matrix 4

無知問下，matrix 4係咪3嘅續集?

講開reboot電影，好難有套垃圾過robocop.....

甄子丹喺電影先頂到泰臣幾分鐘啫...

個導演話係 soft reboot
即係佢話點就點

巴打有冇睇過新神奇四俠？

冇.....

物理定律對隻game係冇意義

我覺得10嘅Fatality反而做得仲好過11, 諗唔到12仲可以點玩

幾期待,本身隻game嘅劇情都幾精彩
但電影係由第幾代講起?

經歷過超任時代嘅老餅先知點解叫真人快打

btw 同惡靈古堡一樣係衰譯錯名

睇左 好撚好睇
其實唔係好血腥
應該得一兩段係爆頭咁
連拉脊柱都冇
唔明點解 三級

1 啦
睇預告都係Scorpion俾 Sub Zero殺死再翻生

幾鍾意遊戲入面,呢2個角色點樣由死敵慢慢變成隊友

睇過設定, 冇記錯其實MK1嘅Subzero 係阿哥, 2 打後嘅Subzero係細佬

唔止無春麗，重有兩個少林寺漢奸。
日本5：0中國

係,mk1 個SUBZERO會變咗另一個角色,叫Noob Saibot

埋黎聽埋黎屌
同場加映2021新sound track

一能早聽緊,舊版真係無能得輸

Scott Edward Adkins
本身係武痴黎,多國武術應用,deadpool動作指定替身
有無睇佢成名系列Undisputed ,超強勁監獄打鬥
可惜星途命唔夠,鬼老包埋我在內一致認為可以做真人版punisher

想知用左幾多次配樂
如果冇三次以上都唔合格

好細聲一次
最後 credit 一次
其他好似冇或者唔係好 game feel 認唔到

想問下片尾有冇彩蛋？

無

thanks

睇完，幾撚過癮，主角咩能力？ 好廢下咁

Sub-zero coolest ice user ever

不過我諗最好睇嗰part應該係哂預告

d畫面幾靚

仲有唔搵鄭伊健拍火佬好可惜

白皮豬 識條撚咩
真係好岩鄭伊健做

劉康 招終結技

過兩日去睇

有冇人玩佢隻手機game ?

有冇尚宗? 唔搵館長做好可惜

連掃腳屈人都拍得返出嚟，編劇你好嘢

基本個look就係鄭伊健，電影個演員太瘦

個boss好似 雜近平

真人快打句金句係咪"FINISH HIM"

好睇喎 係唔夠多主題曲姐

咁尿勁同尚宗係舊果個好啲既

冇睇過舊個套 但係遊戲改編電影呢套應該係最高分嗰套

垃圾劇情
估唔到溫子仁都會拍爛片
再重拍啦
衰過哥斯拉金剛三人組劇情

因為street fighter 俾人音譯咗做旋風快打
所以MK俾人譯做真人快打
(細個聽表哥解釋係咁)

等2拍到幾集左右

有啲興趣 但冇玩過隻game
會唔會有啲野睇唔明?

未睇, 睇過幾條trailer
我估應該無問題, 會交代故事背景, 戲中角色都係查緊MK大賽係咩

FANS 可能先留意到某些彩蛋/細節, 睇到會開心D
例如get over here ,係Scorpion 拉人過黎一定咁嗌

打得好唔好睇？

岩岩睇完
算係咁
空佬個 look 幾有喜感

岩岩睇完個人覺得唔夠暴力同血腥
劇情有少少欠奉

利申冇玩Game,冇追,但有聽過個名

都幾多彩蛋WB肯拍系列就正

台灣係咪叫魔宮帝國

老鬼睇完覺得幾正,雖然打得唔夠盡興,可能d終結技都係差少少
但都幾多位致敬,掃腿果下笑左
應該會有下集吧

無打開
除咗主角
黑人 blade 同鐳射眼都係本來有嘅角色？

Flawless Victory 果度都忍唔住笑

Sonya嗰招無定飛環咁勁既

節奏快左少少
未消化完就開片

超任年代係叫龍爭虎鬥

岩岩睇完，覺得幾好睇，scorpion出場果野

同埋一開頭係村一打十幾都好睇

Liu Kang 幫人聯針+ 高溫燒毒個下
睇到有少少肉痛

睇完，如果係三級，可以再多D血腥位。
覺得唔夠多。
不過要交代劇情無計。
Scorpion 最型

個尚宗咩料，好似好勁咁

好睇 但到喉唔到廢
希望下集好d
get over here!!!

有舊版？

年青人你太年輕了
舊版個配樂簡直就係世界級

在《真人快打》系列中，尚宗是一個強大且致命的巫師，也是一個主要的反派，他的力量來自紹康，他所學的變形術，需要消耗他人的靈魂來維持自己生命力。在該系列中，他的島嶼奢華宏偉至極，掩蓋了他智計超群，與蠻勇的紹康不同，尚宗的標籤是狡詐。

雖然尚宗的宿敵是救世主劉康，但在他的努力「經營」下，也使他獲得了更多的仇敵，比如空佬、劍痴等。

因其對紹康的忠誠，使他可以自由在不同世界穿梭，而不被各界守護神甚至古神發現。這一便利的能力，使其在過去的幾個世紀中犯下累累暴行。而與其在法力上相匹配的，只有迪莉婭、辛諾克、紹康以及拳痴。

外觀
尚宗在《真人快打1》初登場時，是個皮膚慘敗，長白髮禿頂，長著長長的山羊鬍，面容消瘦手指枯槁且指甲很長的衰弱老人，身著藍黃色的長袍漂浮著戰鬥。自《真人快打2》以來，他便重獲青春到壯年的樣子，頭髮變黑且充滿肌肉。唯一沒變的是他那白色的眼球。在《真人快打2》和《真人快打3》中，他都穿著黃黑相間的服裝。在《真人快打：致命聯盟》和《真人快打：末日之戰》中，他穿著華麗的紅色大氅。而此時，他瞳孔變為了棕色。

到了《真人快打9》時，

而在《真人快打11》時，他首次出現仍然是老年形態，其形象主要來自於1995年電影版，且其臉模配音均是Cary-HiroyukiTagawa（譯：田川洋行），為尚宗這個角色增色不少。

覺唔覺主角有啲似霍哥

劇情就都係果D嘢

打同特效交到功課

入場睇場爆谷戲絕對ok

但係套戲可能有成本問題

成套戲得幾個場景

好多Easter eggs
主角話串錯字
屈掃腳
flawless victory

套野算係咁，好多角色，節奏快。fans廳該唔會失望，幾好睇。啲選角都幾好，幾靚仔又大隻。劉康個身型同肌肉好似李小龍～

完全唔覺

我覺

有冇人覺得sub zero好似瘦版既高智森

同埋邊個係林鬼

林鬼係sub-zero個刺客組織

Subzero 既刺客組織
呢個係套戲完全冇交代過

我仲以為係人要幫林鬼報仇

同場加映MORTAL KOMBAT D PRANK
鬼佬好得閒玩野

仲有 fatality

一認到Shang Tsung係TDK入面嘅劉生, 成個角色望落即刻柒咗

原來台灣先輔15 睇怕都唔會血腥得去邊 咁可以skip了

习大大嚟，嚇我唔到嘅！

台灣仲洗唔洗戴口罩

好鬼似

要

我都覺得堅似

Matrix 4係接3之後，唔係reboot黎

講開reboot。。大把reboot差過robocop啦

淨係一套fantastic 4都夠做
仲有鬼佬版 鬼眼
早兩年嘅flatliners （有Ellen page ，不過而家係Elliot page）

所以每次尚宗一出現我就出戲

好多6-70歲睇

泰臣係葉問3
軍佬係葉問4

呢套值唔值睇imax 好少場

未至於爛(起碼睇得出有心fan service同埋還原game既感覺)
但完全唔值imax

sub zero. 可以揾李連傑拍

唔洗Imax 都得

其實我覺得今次個cast除左尚宗同尿勁之外
其他都幾好

另外主角個super power setting麻麻地

好撚普通

Scorpion復活之後不停將個面罩除低戴返除低戴返，剪接師唔覺得奇怪？

thx

真

佢想仇人同個孫仔認得佢姐
主角如果繼承衣鉢做蠍子落地獄流浪應該幾好睇

剛剛睇完
Kotal Khan 同Night Wolf做咗歷史人物。
空佬的終結技係同game一樣
主角個覺醒技似Baraka
套戲真係Fans向，我睇嗰場前面對仆街情侶係到玩手機同覆信息，真係屌佢老母

睇完，fan service交足功課，但主角真係可有可無

主角其實都幾屈，招技

五金舖師傅?

我淨係關心 夠唔夠血腥暴力？？

講嘢就帶返口罩啦

拍個陣未有武肺

如果之後會跟原作
佢既真正仇人今集未出現
Subzero 只係替死鬼

sub zero 角色背景係中國刺客定日本忍者?

硬係覺得少緊啲嘢， 就係爭咗條血量計

中國

網上資料話制作人根據一個真實存在古中國「林鬼」組織創作角色背景（再誇大）

有無fans 講下係咪真有其事

佢地d刺客個個都係差唔多裝束， 係顏色唔同

睇完 好彩無睇imax 麻麻地真係

一日已經冇乜人討論，估計到應該麻麻

其實我又覺得唔係差
不過係爽完就算無乜好特別講
最正係玩bgm用返經典theme
凳 凳 凳 凳 登登 凳 凳 凳 凳

除左首經典主題曲，其實套戲個theme song都好正。唯一批評係Scorpion描述得有d廢，實力唔太對等，要二打一先抽得贏Sub-zero。

佢一開波講到scorpion同subzero有仇咁, 但係又一下打完
轉下頭又講到scorpion原本幾勁,
但係一開波果戰又基本上係兩個普通人隻抽

fans會好開心 但都有少少拖

無底入場會覺得好拖好悶係正常 中間修行可以快過 係人都知主角個關鍵係家庭 好心就快少少

係 想睇scorpion屌打subzero做唔到

主要係個男主個少少婆媽格好浪費時間,
但係又唔可以cut左去, 主角存在意義係令個故事通順

屌 套野 9唔搭8

Fans 既話 8分
一般觀眾

想睇Kano真人出黑龍球
好多位演員打唔出效果 只可以用剪接補救
單係依點就唔太爽

同埋咁既劇情九成無續集

完全無比賽既感覺 兩邊都唔跟規矩又無懲罰

話搵johnny cage我當有下集

想問下想睇原著劇情，係咪玩9、10、11 就ok?

電影同9，10，11 冇乜關係。
YouTube 有晒3集既故事 。

想問lord Raiden 個角色好似可有可冇、純粹要同尚宗對等

同埋傳送

好似冇乜fans 睇 我見到啲經典台詞冇人有反應 連get over here 都冇人理

夠 都幾還原

想知尚宗有無講佢句經典對白

Your soul is mine.

我同個frd見到sub zero放冰牆個吓都已經笑咗

有無finish him/her?
有無大波正女角?

打得幾爽,空佬Flawless victory好高質

膠到爆

我覺得幾好睇
好多打機見到既都有

套野拍到到喉唔到肺
之前又講到史上最血腥點點點
點知出到黎係咁
同埋荷里活真係唔撚識拍打戲架喎
10秒打戲起碼cut 5-6次
同埋劇情剪接直頭係垃圾

巴打依個剪接都覺得垃圾既，可以睇埋生化危機系列先依套算係咁，起碼知發生咩事先

liu kang變到咁廢， 招火球

空佬Flawless victory 我笑咗d人即刻望住我

佢果招係game真係有

Kano win果下我都笑到gapgap聲

掃堂腿最好笑

無fatality 差d

有喎, Liu Kang自己講Fatality, for Kung Lao

男主角係西片之中亞洲人最靚仔，
劉康都唔錯
唯獨尚宗係舊嘅有霸氣，田川洋行型好多
新尚宗 好似東廠啲太監總管
個亞裔演員都係做斯文人好啲

淺野忠信最輕鬆唔駛演技咩都靠cg

電影上半場悶到抽筋，下半場先精彩啲

剛睇完不過不失

講到剪接垃圾
Taken3絕對係第一

根本這個比賽都未開波
今集你當係前傳啦

尚宗係唔係留返下集先打?
唔知下集有冇機會出Shao Kahn

新版Techno Syndrome冇來霸氣
舊版正好多

剛剛睇完 其實本身原作故事係點 雷神係咪真係唔會落場 純粹有背景設定NPC?
同埋點解地球呢邊得咁少勁人 又被人追殺戰士 個神又廢廢地咁 又輸咁多屆

仲有尚宗finish him

劉康真係好撚靚仔啱先未開始但係熄晒燈太黑睇唔到路我仲要麻煩個靚女帶我去個位 多謝你呀

Raiden係可用角色
啲outworld人咁勁,地球成日輸都唔出奇

MK11依家都有唔少人玩
唔知會唔會加返Cole Young DLC

shao kahn變咗插畫到講

套戲有shinnok’s amulet, 唔知真伏筆定純彩蛋

岩岩係IMDb見到蝙蝠女個演員有啲熟口面
之後先醒起原本自己丁過

Game 個故事設定係 no one can beat sub-zero alone

其實男主角係邊個game角色??
一直以半佢醒覺左就係scorpion
點知變存孫策

scorpion就由個老野做

真田廣之先型Scorpion 話晒忍者頭，唔通搵個細路做
男主角原創角色

感覺佢無咩特色，純粹係套衫幾型

真心得頭場同last好睇(last 燈燈燈燈音樂起個下叫毛管凍1凍)

中間睇到好屈燥
劇情鋪排又hea，又唔通順

(3/10)值得睇

睇The raid 1已經覺得呢個隊長好型

想問有冇人知Johnny cage 會係邊個演
2019年有人推斷會係Cole Yeung 做返

睇完，
動作還好
劇情鋪排直頭可以話係0分
Kung Lao死果下係勁突兀

有無咩明星鳩得黎,又身手好

原著就係類似多個平行時空之中，
最上層係elder gods，掌管mortal kombat 全個universe(其實elder gods以上仲有個time keeper，不過廢事扯太遠唔講)
每個realm當中有一個守護神 or 王（例如地球守護神係Raiden，外世界既王係Shao kahn/Kowal Kahn）。
每個realm要合併另一個realm要通過mortal kombat，仲有一大堆規則要守之類。

其實outworld條線都好大，今集冇講quan chi，Kitana，Baraka，Jade果d每集都出既經典角色阻

入場就係為左聽get over here同埋your soul is mine
劇情極失望

岩岩先買終極版打

等睇Quan chi 下集帶埋noob saibot 出場

Fan

呢下我睇到屌出聲
明明係要角

點解sub zero要殺日本佬全家?

個比賽又為乜而搞?

點解雷神又代表人類?

p.s.無專心睇

其實個點解三級唔係問題嚟... 個意思係 搞錯!套戲三級㗎冇得睇添

笑乜鳩？

極好睇

係check咗先有得買飛 定行入戲院剪飛條友check埋身份證

買個陣唔會check
因為任何人都可以幫另一人幫飛
或者一個人可以幫成家買
所以所有check飛都係入場個下check

成龍

本身唔係fan
只係睇人打過好血腥
套戲還原度好高
睇得爽

Get over here仲弱過trailer

其實隻 game本身就係pagi 18，根本唔應該有中學生fans。套戲拍比fans睇，咪3級囉。
隻game重唔止pagi 18 咁簡單，係被幾個大國禁售悿，咁點解要拍2級？

好想同kano做愛

FF係要既，希望就難啲。
全部唔同公司，隻game出到係因為華納係整game大廠，好多電影game外判比華納做，加上依幾隻角色係無咩開發過遊戲市場，先會比佢地客串game，電影太大project，應該無希望

傻西大叔

新版好似落club咁feel

尚宗好似習近平

唔講唔覺

又係唔跟規矩專使橫手既仆街黎

除左主角染下染下
但係竟然贏到GORO 極唔合理之外
(屌你我玩MK1果陣GORO難打到)

其他作為MK玩家真係幾OK

想問下Toasty有無出現到

係temple 個擂台既大雕像
一邊係raiden
另一邊係咪Fujin

Rudi Lin 好撚靚仔

Ludi Lin先啱

佢除衫嗰下心諗痴撚線
大隻到

點解kano唔除衫

習近平 零度 呢兩件好樣衰

漏咗個雷電 戇鳩鳩咁

荷里活動作片始終爭咁啲速度感

雷電個演員好熟，做過咩戲呢

John Cena

今日睇完
覺得男主角幾靚仔，如果尚氣係佢做應該幾吸引
絕對好過果個奶共支那大人
但初頭睇到有少少炆，咁鬼廢
打拳輸係收咗錢定咩啊？咁都打唔贏

之後話佢係忍者後代，以為佢都會出忍者嘅招
結果完全唔係，都唔係好似咩能力
好似黑豹咁可以吸收傷害再反擊
但除咗打四手果場，之後都唔見有用

同埋最後打果幾場勁趕收工feel
無時間，啦啦聲係度傾幾句就去自己個場啦
佢哋果幾場係咪都係私鬥嚟？定已經正式比賽？

初頭吹到男主角係救世主，預言之中要集合戰士
結果好似咁多個戰士中佢嘅能力最無特別
成套嘢半藏打得最好睇

利申：無玩過game，只係聽過個名

蠍子 係要用血召喚出黎？

睇呢套戲即刻諗起當日機舖⋯

一次見人用subzero 抆頭果陣

真係好震撼

以前玩gb 版4隻手個個勁難打

拍得兩個鐘完全唔夠喉，趕收工咁，一係就唔好一野拍哂，留個結局，開多幾集拍

新舊電影goro都死得on9

蝙蝠翼條女一出場就就死撚左

想知有冇人玩呢個game想一齊玩
香港冇咩人玩

睇完覺得都還好本身預會好爛

mk11都有玩過吓pc嘅

Sub zero提住林鬼係邊個

達哥囉

主角

明明goro 招彈下彈下好勁，出咗呢招主角邊有得贏

最後有johnny cage張海報 cole又話去荷里活發展
以為cole = johnny cage

個頭開得幾好
寒壁同半藏打得好好睇
Liu kang幾靚仔，又有啲似舊版演員
好可惜中段啲動作場面完全跌哂watt
可能係片長關係同對打組合多，打得有啲求其，有啲可惜
到最尾subzero同Scorpion對打先好睇返
希望會有下集啦

等第二集囉 小朋友

岩岩買左，好難玩 以前只係玩過psp版

算係個字頭創辦人，如果有下集，同蠍子聯手就正

劉康同空佬hehe

尚宗真係好撚似習近平
睇到好投入

今集有無Toasty?

俾大家參考一下
有人係咁屌呢套戲

Hi 層主 我有玩
留個tg一齊玩？

開頭開得好睇
壁寒殺完人全家之後去到現代就勁快唔知做乜狗
主角個技能唔勁亦都唔好睇
係後段魔蠍同Sub zero 打交幾好

電影原創角色係咁上下
太勁嘅話又會變fans不滿搶風頭

但變到好似無佢存在都無問題咁
好睇果啲打戲都唔係佢度

下集一開頭戰死算啦個角色可有可無